[
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Kenya ?",
		"options": ["Nairobi", "Kampala", "Zanzibar", "Dakar"],
		"answer": "Nairobi"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Sénégal ?",
		"options": ["Dakar", "Bamako", "Conakry", "Nairobi"],
		"answer": "Dakar"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Slovénie ?",
		"options": ["Ljubljana", "Bratislava", "Reykjavik", "Trieste"],
		"answer": "Ljubljana"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Slovaquie ?",
		"options": ["Bratislava", "Ljubljana", "Zagreb", "Sarajevo"],
		"answer": "Bratislava"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Croatie ?",
		"options": ["Zagreb", "Sarajevo", "Dubrovnik", "Ljubljana"],
		"answer": "Zagreb"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Hongrie ?",
		"options": ["Budapest", "Bucarest", "Sofia", "Belgrade"],
		"answer": "Budapest"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Roumanie ?",
		"options": ["Bucarest", "Budapest", "Sofia", "Belgrade"],
		"answer": "Bucarest"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Bulgarie ?",
		"options": ["Sofia", "Belgrade", "Budapest", "Bucarest"],
		"answer": "Sofia"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Serbie ?",
		"options": ["Belgrade", "Sarajevo", "Sofia", "Bratislava"],
		"answer": "Belgrade"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Bosnie-Herzégovine ?",
		"options": ["Sarajevo", "Belgrade", "Zagreb", "Pristina"],
		"answer": "Sarajevo"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Biélorussie ?",
		"options": ["Minsk", "Moscou", "Kyiv", "Riga"],
		"answer": "Minsk"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Chypre ?",
		"options": ["Nicosie", "La Valette", "Athènes", "Rhodes"],
		"answer": "Nicosie"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale d'Andorre ?",
		"options": ["Andorre-la-Vieille", "Andorre", "Andorre-la-Jeune", "Andorre-les-Bains"],
		"answer": "Andorre-la-Vieille"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Malte ?",
		"options": ["La Valette", "Nicosie", "Rome", "Victoria"],
		"answer": "La Valette"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Égypte ?",
		"options": ["Le Caire", "Alexandrie", "Jérusalem", "Tripoli"],
		"answer": "Le Caire"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Libye ?",
		"options": ["Tripoli", "", "", ""],
		"answer": "Tripoli"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Mali ?",
		"options": ["Bamako", "Ouagadougou", "Dakar", "Tombouctou"],
		"answer": "Bamako"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Cameroun ?",
		"options": ["Yaoundé", "Yamoussoukro", "Conakry", "Libreville"],
		"answer": "Yaoundé"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la République du Congo ?",
		"options": ["Brazzaville", "Kinshasa", "Yamoussoukro", "Ouagadougou"],
		"answer": "Brazzaville"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la RDC ?",
		"options": ["Kinshasa", "Brazzaville", "Ouagadougou", "Yamoussoukro"],
		"answer": "Kinshasa"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Djibouti ?",
		"options": ["Djibouti", "Mogadiscio", "Asmara", "Addis-Abeba"],
		"answer": "Djibouti"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de L'Arabie Saoudite ?",
		"options": ["Riyad", "La Mecque", "Dubaï", "Abou Dabi"],
		"answer": "Riyad"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Palestine ?",
		"options": ["Jérusalem", "Tel-Aviv", "Beyrouth", "Gaza"],
		"answer": "Jérusalem"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Liban ?",
		"options": ["Beyrouth", "Tel-Aviv", "Jérusalem", "Damas"],
		"answer": "Beyrouth"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Syrie ?",
		"options": ["Damas", "Bagdad", "Téhéran", "Tbilissi"],
		"answer": "Damas"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Irak ?",
		"options": ["Bagdad", "Téhéran", "Damas", "Achgabat"],
		"answer": "Bagdad"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Iran ?",
		"options": ["Téhéran", "Damas", "Bagdad", "Kaboul"],
		"answer": "Téhéran"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Pakistan ?",
		"options": ["Islamabad", "Douchanbé", "Achgabat", "Mumbai"],
		"answer": "Islamabad"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Thaïlande ?",
		"options": ["Bangkok", "Hanoï", "Kuala Lumpur", "Jakarta"],
		"answer": "Bangkok"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Indonésie ?",
		"options": ["Jakarta", "Manille", "Bali", "Kuala Lumpur"],
		"answer": "Jakarta"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Taïwan ?",
		"options": ["Taipei", "Hong-Kong", "Beijing", "Shenzhen"],
		"answer": "Taipei"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Philipinnes ?",
		"options": ["Manille", "Jakarta", "Kuala Lumpur", "Taipei"],
		"answer": "Manille"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Corée du Nord ?",
		"options": ["Pyongyang", "Séoul", "Kyoto", "Chongqing"],
		"answer": "Pyongyang"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Malaisie ?",
		"options": ["Kuala Lumpur", "Jakarta", "Manille", "Phnom Penh"],
		"answer": "Kuala Lumpur"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Australie ?",
		"options": ["Canberra", "Sydney", "Melbourne", "Brisbane"],
		"answer": "Canberra"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Nouvelle-Zélande ?",
		"options": ["Wellington", "Adélaïde", "Auckland", "Queenstown"],
		"answer": "Wellington"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Mongolie ?",
		"options": ["Oulan-Bator", "Astana", "Noursoultan", "Yinchuan"],
		"answer": "Oulan-Bator"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Chili ?",
		"options": ["Santiago", "Lima", "La Paz", "Asuncion"],
		"answer": "Santiago"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Pérou ?",
		"options": ["Lima", "Santiago", "La Paz", "Asuncion"],
		"answer": "Lima"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Venezuela ?",
		"options": ["Caracas", "Paramaribo", "Antananarivo", "Georgetown"],
		"answer": "Caracas"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Canada ?",
		"options": ["Ottawa", "Toronto", "Vancouver", "Montréal"],
		"answer": "Ottawa"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Islande ?",
		"options": ["Reykjavik", "Ljublana", "Bratislava", "Vaduz"],
		"answer": "Reykjavik"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Équateur ?",
		"options": ["Quito", "La Paz", "Sucre", "Medellín"],
		"answer": "Quito"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Lituanie ?",
		"options": ["Vilnius", "Riga", "Tallinn", "Sofia"],
		"answer": "Vilnius"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Lettonie ?",
		"options": ["Riga", "Vilnius", "Tallinn", "Sofia"],
		"answer": "Riga"
	}
]
